你仲要痛苦生存到幾時？

命運

好想有日猝死 咁就可以唔洗自殺又終結到生命

等老竇死咗就準備自行了斷
廢事要佢白頭人送黑頭人

不過依家65都仲生龍活虎無病無痛，睇怕都要捱多最少廿年

猝死都死前都好似會好痛苦

我係chur到自己好盡既人黎
每日都好辛苦但都繼續chur自己
停落黎又覺得對唔住自己同家人
倒不如比我猝死 唔洗自殺咁無骨氣

痛唔痛真係無乜所謂 反正都係個一小刻既事
但生存就係長久既痛苦

我都係會chur到自己好盡嘅人
我亦都好想死
因為係香港雖然貌似有好多好嘅生存條件
（天災 金融 人工 呢啲都好似比其他國家好少少）
但係每日要返成9.5鐘工 連埋搭車嘅時間
基本上係等於用左12個鐘黎返工
一個星期先得一日假
啫係我人生用左大部分時間黎serve啲含住老豆條金撚出世嘅人 我都覺得好辛苦
但如果你問我而家即刻比我死 我肯唔肯
我自問又好似有啲唔甘心
我好想經歷多啲野
我都覺得好辛苦

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

點解要生仔，正仆街黎
你自己衰就好喇，累街坊呀仆街

屌你老母...